呢d人真係....

都on99，冇影響點叫做抗爭，又唔見佢問點解黨鐵要停哂

Btw，條友係現代教育非執董，睇黎大家要去補下習

咁佢的確受阻既 呻下啫

呃錢教蓄

Lm

真係要幫佢補習下